認清主次，唔好玩小家野，唔好玩清算，我地未贏！

我覺得無必要擴大打擊面：無需要改國歌、阻升旗，對政府其實無咩影響。反而會被人用無謂位反撃，之前議員宣誓無效被DQ我一直都覺得好無謂，同樣的錯不能再犯。

另外，我地唔可以自以為爭取103萬就足夠，我地要擴大我地盟方陣營，即使無法爭取，也至少令佢地中立。假如批鬥飲飲食食宣傳節目等不表態撚，用二分法會將政治冷感會將本身可能爭取既人推向敵人果邊。

唔好玩小家野，唔好玩清算，我地未贏！

請大家認清主次，敵人是林鄭團隊、是傷害學生的黑警，以及那班對流血犧牲的義士不敬的表態藍絲。

我地要撤回反送中惡法，釋放被捕義士，以及林鄭團隊下台。